希望各位唔好再打飛機同比人分化

眼見呢幾日有為數唔少嘅post，內容係搵到李家超，林鄭同盧偉聰啲前言不對後語或者講大話，結果入面啲人就打哂飛機咁，話咩一定要制裁佢地，推上立法會質詢etc。

我想講嘅係，佢地根本就係厚顏無恥，對於呢啲野根本wfc，甚至問責制根本就係名存實亡。
你以為你搵到呢啲黑材料有用咩？見到李家超條仆街係立法會播錄音就知根本影響唔到佢地。

所以唔好再打哂飛機咁啦唔該

快啲諗下下一步計劃究竟係點，唔好再執著係邊個講大話，因為根本官官相衛，個個都講大話架啦。

最後想講，早幾日明明定咗聽日係行動升級，而家有啲鬼話升級會影響民意就縮？
唔通真係個個星期日都出去和理非遊行咩，都係嗰句，政府唔撚care你幾多百萬人出去遊行，因為根本冇問責制。

推

宜家其實係和理非同勇武都無用，要衝ok但係唔係confirm唔會中警犬卧底掉磚計?

宜家國際社會睇住，只要班卧底掉磚，警犬扮受傷者龜縮，即時俾人捉住把柄，到時之前累積既就會輸晒。